元朗白衫果班，有退休警察及警察家屬

有元朗朋友爆料，一定要起到佢地底

推

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

有冇連登ac
或者用你方法

呢條link 係兆康站送人返元朗